確保我們致力於治理，包括那些認為自己被遺忘、被壓迫和被忽視的人。南希·佩洛西不再是唯一一位女性領導。會見即將上任的助理髮言人凱瑟琳·克拉克| ehinchliffe | 2020年11月25日|財富
婦女可以扮演壓迫者和被壓迫者的雙重角色，這一事實仍然沒有得到充分理解。為什麼認為女性有能力……犯下可怕的暴行很重要| LGBTQ編輯| 2020年11月21日|沒有直接的新聞
我的祖父母瓦爾坦（Vartan）和耶薩佩（Yersapet）是奧斯曼帝國阿達納省驕傲但受壓迫的亞美尼亞少數民族之一。騎自行車穿越美國如何形成一種不太可能的友誼|拉菲·喬·瓦塔尼安| 2020年10月8日|戶外在線
人們非常憤怒，他們的憤怒指向我們，因為我們是壓迫他們的機器和系統的一部分。當警察停止工作時，市長們能做什麼|亞歷克·麥克吉利斯於2020年9月3日出版
人工智能社區終於意識到了一個事實，即機器學習可能會對本已受壓迫和處境不利的群體造成不成比例的傷害。參與式清洗可能是機器學習的下一個危險時尚|艾米·諾德魯姆| 2020年8月25日|麻省理工技術評論
相反，這證明了政府有意壓迫他們。基督教右翼的新GOTV激勵者|莎拉·波斯納| 2014年11月7日|每日野獸
很少有人會因為債務將中立地壓迫種族而感到振奮。盲目入學是否造成了大學債務危機|John McWhorter | 2014年7月6日|每日野獸
當然，正如索托馬約爾所寫，“民主批准的立法可以壓迫少數群體。”平權行動並不具有壓迫性，但羅伯茨法院無論如何都想結束它。|邁克·薩克斯| 2014年4月23日|每日野獸報
你只能壓迫一個社區太久，他們才會用牙籤與機槍作戰。桑福德再次為失去崔文而哀悼|傑基·戈達德| 2013年7月14日|每日野獸報
哈馬斯聲稱正在為自由而戰，同時援引壓迫婦女和宗教少數群體的法律。別踩我的頭髮，哈馬斯| Maysoon Zayid | 2013年4月4日|每日野獸
願逃脫的被火焚燒。願欺壓你百姓的滅亡。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
一般的感覺是，修士壓迫弱者，而不是強者。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
我一生中從未傷害過任何生物，我心裡也找不到希望邪惡的東西，即使是那些傷害和壓迫我的人。羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰·S·C·阿伯特
首先，我是一個無政府主義者：我不相信旨在奴役和壓迫人類的人造法律。無政府主義者亞歷山大·伯克曼的監獄回憶錄
僱用兒童和學徒使主人能夠壓迫他們；他們的收入不能超過8英鎊。英國政治史-第十卷|威廉·亨特